Email Address - d@gmail.com

Password - d

Token - 6f91a4fe-956d-4364-a6e0-1133315d054b

Проект виконували Приміський Микита, Крістіна Путкарадзе, Гор Мартіросян.

Крістіна Путкарадзе.
Класи для створення модальних вікон (forms, modals, Visits, utils, cards.scss), налаштування створення та,
запити на сервер.

Приміський Микита
loginInput.js та Modal-login.js pop_up-login.scss для модального вікна авторизації, налаштування авторизації з сервером.
Пошук карток на строрінці та виведення на єкран (inputFilter.js)

Гор Мартіросян
Налаштування фільтрації по інпуту (inputFilter.js) та структура Html and Css
